明日大愚要殺到埋嚟

如果咁都批咗嘅話香港就冇救

咁大件事都冇出肯企出嚟嘅話之後再實施啲咩政策都冇人會理

睇住自己出世，愛嘅地方變成咁真係好心酸

醒啦喂香港人。。。唔好日日掛住返工啦 你嘅家鄉會真係從此消失㗎啦。。。 比嚟抗議吓都好啊。。。起碼都為過自己屋企去抗爭

屌你老母又要用我哋納稅人啲錢去益終蟈，含撚啦淨係識得攞我哋著數。屌你老味如果英國佬冇留到咁我好嘢比我哋，經濟又唔好嘅話終幗根本唔會care有冇香港呢達地。屌你老母賣港賊下世做社會食物鏈最低個層嘅人啦 屌你老母終共下世比狗屌啦

中共真係好撚skr

Skr你老母唔鐘意終蟈就咪用蝗語

打咁撚大篇野都冇人理9你

Push

收皮啦支那狗

push

我使撚打篇嘢博認同？睇到就睇 睇唔到就算

好悶 日日都心酸，有冇第二句

要返工，不了

咁用憤慨囉得未？不如你又拋多幾隻字畀我啦

冇興趣

樓價唔跌就得
利申10幾層樓收租

到底作為普通市民 除左好撚嬲之外我地仲可以做D咩 次次都望住撥款係立法會過

老老實實 作為香港市民 真係可以做d咩？
由2014到而家 政府有哂時間準備反示威
最On9係立法會轉左主席
以前都叫公平d 跟程序
而家佢想點就點
On9政府擺明賣港 已經唔驚示威了
最重要係 屌 有一大堆香港人 都屌尻我地示威。。。
連自己人都唔支持自己人
除左嬲 灰 示威，真係可以做d乜？
14年之後 轉左立法會主席之後 死局了